滲透後可能出現嘅後果

支持警暴嘅人可以周街打人斬人而不被拘捕及起訴；
香港警察可以假扮示威者去煽動他人犯罪繼而受政府包庇。
香港警察可以盡情犯盡所有法例而無任何後果；
即係任何人有套制服或者表明支持警察就可以做乜都得啦！
香港警察玩滲透根本就係引火自焚。